仲有兩個月20歲，想請教大家有咩做人嘅建議醒我？

大家可能覺得20歲好後生 有好多時間
但經過呢一年武肺留喺屋企 更加發覺時間真係稍縱即逝 hea咗就係hea咗

好想進步 想增值自己 無論係讀書 興趣 同身邊嘅人關係都好 都想自己處理得更成熟 唔會令自己後悔

但現實就係得個想字 無咩大方向 hea下hea下又一日
與其話時間過得太快 不如過自己進步得太慢

所以想請教各位巴絲 你地有啲咩想同20歲嘅自己講？
如果有得變返20歲 待人處事會唔會有唔同方法？

有得hea好hea

有得屌好屌

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

上少啲連登

我會同20 歲嘅自己講時間好寶貴，遠遠比你依家樣象中寶貴

人生就係咁架啦
平平無奇得罪你呀？
一定要好撚有意義？ 活得好撚精彩？
咪咁幼稚啦
睇得戲多咩

見步行步就得啦
諗咁多野都on99
中二病發作？

我會叫你去旅行但冇得去

做人唔好咁怕羞 識多幾個人
做野唔識最緊要問 唔好死要面

lm學嘢

好多人講嘅人生道理都係廢話嚟
唔好盡信

以冠希哥為榜樣，學佢食多D女有幾多食幾多！

拎本筆記簿出嚟
記低你每日使幾多錢
儲起幾多

20歲之後時間會過得好快,但你都係會繼續每日返工放工。

減少不必要享樂 儲多啲錢
早啲學投資為未來打算
雪球愈早開始滾愈好

去exchange去玩
玩盡佢因為將來幾十年要做奴隸

周圍識多d人
呢個世界識人好過識字

唔敢話一定要好精彩
但只係想對得住自己 唔好後悔咁解啫

搵自己既發展方向
陪養運動興趣

目標遠大，唔好成世番工等出糧

頂呀 原本有得去exchange
但一個武肺就收我皮

Lm

其實冇咩後唔後悔
唔好咁天真
「你曾經犯過嘅錯，會造就左今日嘅你」

So, 有咩好後悔 ?

記得戴套